IQ題

國際機場個女廁入邊有乜嘢？

女人

NoNo 雖然都有道理

屌你 做乜鳩

鐵閘下的閪窿Kitty

有魔戒

你贏

NoNo

毒撚無人理

雞

乜撚都有

有你有我